好多黑頭粉刺，有無好介紹

本身都冇為意，但近牌成日被人話多黑頭... 試過好多都唔係好掂...

咦 你個鼻做咩呀 啲鬚生上個鼻

去美容院啦

而家有部機吸黑頭粉刺，感覺幾好用
有冇巴絲打有用過？

吸爛嗮皮膚

用指甲谷出黎

夾爛皮膚

Dmc mask黑色個隻

永遠都清唔好
好絕望既時侯會搵人針清

有隻泰國白色膠好正

all kill blackhead remover stick#good
呢隻野係韓國既 igshop有賣 幾十蚊有交易 幾好用

用之前個鼻洗咪濕水

男人有冇用

清表面 過幾日都係出返嚟

車 咁去美容院好過 一個月洗幾百蚊 除番勻都係差唔多

咁有冇針清好介紹

冇 我都想知

好似有強力痴力既泥 好似牛皮膠紙咁大力

同求

用gelatin加奶加小小蜜糖做peel off mask

有試過，有啲比較深層嘅清唔晒